IQ高過200既入晒黎

諗住買把較剪用
買個時冇留意到條索帶

返到屋企先發現

點撚樣用
求全能既連登仔指教下我應該點拆開個包裝
我冇第2把較剪，連指甲鉗都冇

力

用銼磨佢

比啲力就爆得開架啦

用牙咬 試過 而家牙力好好

插落屎忽

力仔

冇銼

我驚整難把較剪

爛咗咪買過把

賣較剪都有打手

文盲?

火機

徒手爆得開

會唔會消到d膠溶晒條索帶都未斷

用唔到力

刀囉

買多把較剪咪得lor

牙籤or 指甲鉗 插入索帶卡住個位

拎尖啲既鎖鏈篤爆佢

刀囉on9

大力啲咪得

用力或者搵野磨，再唔係用火機燒